醫護應否將倒下的武漢病人從高空掉下掉落街

武漢肺炎狗訓低
醫護將倒下的武漢病人從高空掉下掉落街

再用火燒

🔥🔥🔥

炸開傳播得仲遠

醫院應該開多間火
用黎燒尻d支那武漢狗

直接火燒？

直接火化

掉落坑唔好掉落樓 陣間啲體液周圍飛

咁樣處理支那病人

G持 ！

妖 支那狗最叻詐死

會散播病毒出街
只支持直接高溫消毒

打麻醉針整暈佢
然後直接火化

直送火葬場？

直接燒啦 唔驚俾武漢狗啲血濺到咩

錯咗先後次序

點得 有專業操守嘅 送去警署話有屍體啦

應該

應該等差佬做

其實可以直接入焚化爐之類，24小時運作個個

送去狗屋

支持，好撚正